[收到10K買玩具]想買條入門級Sounbar，Yamaha YAS209定天龍S216好？

睇片2條都差不多spec，而家既售價都差不多，點選好？

無試聽過，但感覺無subwoofer始終會爭d

不如入JBL bar 5.1